我隻狗成日 gut 高屁股係咩意思

診所身體檢查過都冇咩問題
但佢就係每日都咁
有冇人屋企嘅寵物都係會咁？

想你屌佢

等緊你後入佢

拉筋

肛門線有無清?

好得意

每日一 gut

冇幫佢抆屎？

反而係佢成日屌我隻手

D. 獸交. 根據《刑事罪行條例》（香港法例第200 章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10 年。

有可能係肚痛

可以不愛 但請不要傷害

你都係狗咪唔犯法

有呀，會定期帶佢去寵物店

拉筋啫

R痕姐

經常做呢個動作有可能肚痛，亦都可能係胰臟炎症狀。 帶佢同醫生啦。

*帶佢睇醫生

想衝黎咬你 老虎果D都係咁搵食